{"translation-revision-date":"2021-12-03 09:15:44+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"Font size":["Ve\u013ekos\u0165 p\u00edsma"],"Type":["Typ"],"Custom":["Vlastn\u00e9"],"Mixed":["Zmie\u0161an\u00fd"],"Hours":["Otv\u00e1racie hodiny"],"Custom color picker":["Vlastn\u00fd v\u00fdber farby"],"Color code: %s":["K\u00f3d farby: %s"],"Color: %s":["Farba: %s"],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfa hodnota, od 0 (prieh\u013eadn\u00e9) do 1 (\u00faplne neprehliadn\u00e9)."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Hodnota odtie\u0148a v stup\u0148och, od 0 do 359."],"Move the arrow left or right to change hue.":["Pre zmenu odtie\u0148a h\u00fdbte \u0161\u00edpkami v\u013eavo alebo vpravo."],"RGB mode active":["RGB m\u00f3d akt\u00edvny"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["M\u00f3d odtie\u0148\/satur\u00e1cia\/svetlos\u0165 akt\u00edvny"],"Hex color mode active":["Hex farebn\u00fd m\u00f3d akt\u00edvny"],"Color value in hexadecimal":["Hodnota farby hexadecim\u00e1lne"],"Color value in RGB":["Hodnota farby v RGB"],"Color value in HSL":["Hodnota farby v HSL"],"Change color format":["Zmeni\u0165 form\u00e1t farby"],"Choose a shade":["Vyberte odtie\u0148"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Na zmenu z\u00e1kladnej farby pou\u017eite \u0161\u00edpky. Pre zosvetlenie farby \u0161\u00edpku hore, pre stmavenie \u0161\u00edpku dolu, pre zv\u00fd\u0161enie satur\u00e1cie \u0161\u00edpku do\u013eava a pre zn\u00ed\u017eenie satur\u00e1cie \u0161\u00edpku doprava."],"Click to Select":["Kliknite pre v\u00fdber"],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Kliknite na \u0161\u00edpku vpravo alebo v\u013eavo, aby ste vybrali \u010fal\u0161ie mesiace v minulosti alebo bud\u00facnosti."],"Click the desired day to select it.":["Pre v\u00fdber kliknite na po\u017eadovan\u00fd de\u0148."],"Navigating with a keyboard":["Navig\u00e1cia pomocou kl\u00e1vesnice"],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Select the date in focus.":["Vyberte d\u00e1tum z\u00e1ujmu."],"Left and Right Arrows":["\u0160\u00edpky V\u013eavo a Vpravo"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Posun dozadu (v\u013eavo) alebo dopredu (vpravo) o jeden de\u0148."],"Up and Down Arrows":["\u0160\u00edpky Hore a Dole"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Posun dozadu (hore) alebo dopredu (dole) o jeden t\u00fd\u017ede\u0148."],"Page Up and Page Down":["Page Up a Page Down"],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Posun dozadu (PgUp) alebo dopredu (PgDn) o jeden mesiac."],"Home and End":["Home a End"],"Home\/End":["\u00davod\/Koniec"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["\u00cds\u0165 k prv\u00e9mu (home) alebo posledn\u00e9mu (end) d\u0148u t\u00fd\u017ed\u0148a."],"Calendar Help":["Pomocn\u00edk kalend\u00e1ra"],"Minutes":["Min\u00faty"],"Add item":["Prida\u0165 polo\u017eku"],"Item added.":["Polo\u017eka pridan\u00e1."],"Item removed.":["Polo\u017eka odobran\u00e1."],"Remove item":["Odobra\u0165 polo\u017eku"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s z %3$s)"],"Dismiss this notice":["Skry\u0165 toto ozn\u00e1menie"],"Order by":["Zoradi\u0165 pod\u013ea"],"Newest to oldest":["Od najnov\u0161ieho po najstar\u0161ie"],"Oldest to newest":["Od najstar\u0161ieho po najnov\u0161ie"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Odde\u013ete \u010diarkami, medzerami alebo tla\u010didlom Enter."],"Separate with commas or the Enter key.":["Odde\u013ete \u010diarkami alebo tla\u010didlom Enter."],"Angle":["Uhol"],"Small":["Mal\u00fd"],"Extra Large":["Extra ve\u013ek\u00fd"],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Riadiaci bod prechodu na poz\u00edcii %1$s%% s farebn\u00fdm k\u00f3dom %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Pomocou tla\u010didiel so \u0161\u00edpkami do\u013eava alebo doprava alebo my\u0161ou m\u00f4\u017eete zmeni\u0165 polohu gradientu. Stla\u010den\u00edm tla\u010didla zmen\u00edte farbu alebo odstr\u00e1nite kontroln\u00fd bod."],"Remove Control Point":["Odstr\u00e1\u0148te kontroln\u00fd bod"],"Gradient code: %s":["K\u00f3d gradientu(prechodu): %s"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Guide controls":["Ovl\u00e1danie sprievodcu"],"Page %1$d of %2$d":["Str\u00e1nka %1$d z %2$d"],"Finish":["Dokon\u010di\u0165"],"Slug":["Slug"],"Top Center":["Vrch v strede"],"Center Left":["Vycentrova\u0165 v\u013eavo"],"Center Center":["Vycentrova\u0165 do stredu"],"Center Right":["Vycentrova\u0165 doprava"],"Bottom Center":["Vycentrova\u0165 na spodok"],"Alignment Matrix Control":["Maticov\u00e9 riadenie zarovnania"],"Unlink Sides":["Odpoji\u0165 strany"],"Link Sides":["Prepoji\u0165 strany"],"Box Control":["Ovlada\u010de boxu"],"Color value in RGBA":["Hodnota farby v RGB"],"Color value in HSLA":["Hodnota farby v HSL"],"Edit color value":["Upravi\u0165 hodnotu farby"],"Color name":["N\u00e1zov farby"],"Edit color name":["Upravi\u0165 n\u00e1zov farby"],"Remove color":["Odstr\u00e1ni\u0165 farbu"],"Additional color settings":["Dodato\u010dn\u00e9 nastavenia farieb"],"Color palette":["Paleta farieb"],"Coordinated Universal Time":["Koordinovan\u00fd svetov\u00fd \u010das"],"Media preview":["N\u00e1h\u013ead m\u00e9dia"],"Linear":["Line\u00e1rny"],"Radial":["Radi\u00e1lny"],"Select unit":["Zvo\u013ete jednotku"],"Search in %s":["H\u013eada\u0165 v %s"],"Close search":["Zavrie\u0165 vyh\u013ead\u00e1vanie"],"Percentage (%)":["Percento (%)"],"Pixels (px)":["Pixely (px)"],"Relative to parent font size (em)":["Relat\u00edvne k ve\u013ekosti nadraden\u00e9ho p\u00edsma (em)"],"Relative to root font size (rem)":["Pomern\u00e1 ve\u013ekos\u0165 k z\u00e1kladn\u00e9mu p\u00edsmu (rem)"],"Viewport width (vw)":["\u0160\u00edrka v\u00fdrezu (vw)"],"Viewport height (vh)":["V\u00fd\u0161ka v\u00fdrezu (vh)"],"Percent (%)":["Percent (%)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed rozmer v\u00fdrezu (vmax)"],"Centimeters (cm)":["Centimetre (cm)"],"Millimeters (mm)":["Milimetre (mm)"],"Inches (in)":["Palce (in)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Points (pt)":["Body (pt)"],"pixels":["pixelov"],"percent":["percent"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["em"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"viewport widths":["\u0161\u00edrky v\u00fdrezu"],"viewport heights":["V\u00fd\u0161ky v\u00fdrezu"],"Duotone code: %s":["Dvojt\u00f3nov\u00fd k\u00f3d: %s"],"Duotone: %s":["Duot\u00f3n: %s"],"Shadows":["Tiene"],"Highlights":["Zv\u00fdraznenie"],"Invalid item":["Neplatn\u00e1 polo\u017eka"],"All":["V\u0161etko"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d v\u00fdsledok bol n\u00e1jden\u00fd, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu.","%d v\u00fdsledky boli n\u00e1jden\u00e9, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu.","%d v\u00fdsledkov bolo n\u00e1jden\u00fdch, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu."],"No results.":["\u017diadne v\u00fdsledky."],"Reset":["Resetova\u0165"],"Number of items":["Po\u010det polo\u017eiek"],"%d result found.":["N\u00e1jden\u00fd %d v\u00fdsledok.","N\u00e1jden\u00e9 %d vysledky.","N\u00e1jden\u00fdch %d v\u00fdsledkov."],"Previous":["Predch\u00e1dzaj\u00face"],"Item selected.":["Polo\u017eka vybran\u00e1."],"Name":["Meno"],"None":["\u017diadne"],"Top Left":["V\u013eavo hore"],"Top Right":["Vpravo hore"],"Bottom Left":["V\u013eavo dole"],"Bottom Right":["Vpravo dole"],"Clear":["Vy\u010disti\u0165"],"Drop files to upload":["Presu\u0148te sem s\u00fabory"],"Custom Size":["Vlastn\u00e1 ve\u013ekos\u0165"],"Year":["Rok"],"Close dialog":["Zavrie\u0165 okno"],"Date":["D\u00e1tum"],"Month":["Mesiac"],"Day":["De\u0148"],"Time":["\u010cas"],"Author":["Autor"],"Save":["Ulo\u017ei\u0165"],"Categories":["Kateg\u00f3rie"],"Cancel":["Zru\u0161i\u0165"],"Left":["V\u013eavo"],"Right":["Vpravo"],"Medium":["Stredn\u00e1"],"OK":["OK"],"Close":["Zatvori\u0165"],"Default":["Predvolen\u00fd"],"No results found.":["Neboli n\u00e1jden\u00e9 \u017eiadne v\u00fdsledky."],"January":["janu\u00e1r"],"February":["febru\u00e1r"],"March":["marec"],"April":["apr\u00edl"],"May":["m\u00e1j"],"June":["j\u00fan"],"July":["j\u00fal"],"August":["august"],"September":["september"],"October":["okt\u00f3ber"],"November":["november"],"December":["december"],"Top":["Vrch"],"Bottom":["Spodok"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Next":["\u010ealej"],"Large":["Ve\u013ek\u00fd"],"Back":["Sp\u00e4\u0165"],"Custom color":["Vlastn\u00e1 farba"],"(opens in a new tab)":["(otv\u00e1ra sa na novej karte)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}